全力支持港鐵/九巴/新巴星期一至五罷工！！！

要香港人團結係好撚難
要香港人罷工更加人難上加難
有見及此，最撚直接嘅方法就係全民被罷工

主動OK,被動就唔好再做la

車長幫幫手

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？